li精神病院

派派邦邦 普哇普哇普

你真係痴鳩線

屌柒左

你好靚仔

我得罪你啲咩 你要放我上網公審

圖?

覺唔覺個post 少咗啲野

圖都唔識貼

好快香港人就會唔記得

冇人識你呀

網絡欺凌對人傷害好大

樓主#

又係叫春狗

踩親你條尾?

001

呢排少左上水 去左邊到蒲?

去整容

認真?

btw 你個樣唔駛整啦

好煩

屌 又係整容西

講下，冇錢整

你個樣成個c3po咁，整黎都曬氣

認命

係呀 一日到黑見到你班廢柴既post就好撚燥

唔鍾意咪行出去 冇人留你

Sor 阻住你唔好意思

感情台不嬲比人叫春用

幾時先有仔

出面成班

You ?

Never

屌你老母

This

樓主下次比啲新意

我究竟睇左啲乜

見一個block 一個

阿G 我好驚

明明係夏天但竟然覺得凍

次次睇呢張圖都覺得個人好假

頂你

個人係咪蠟像

隻眼大到嚇死人

你傷透了我的心

留返啲眼淚黎沖涼

沖完個人好鹹

咪再quote張圖啦

正常人 好地地點會個腦生係屎忽

話唔定坐住咗姐，未必係真

001 我肚餓

食屎

好頭痛

呢個世上最唔信得過唔係銀行

係人!

你小心唔代表人地小心

小心駛得萬年船

王菲~~~~~

鎖我post

我變左

變蠢左？

識貨

唔係 個心態變左

點解要等人地結完婚生埋女先意識到人地好

中途轉機？

情像雨點 似斷難斷

駛人唔駛本

我可以做100連

應該暫時冇人破到我記錄

梗係 腦入面玩M群你估流架

一定冇人知我地係8人共用acc

你果邊多唔多蚊？

多到喊 成隻手臂中左散彈槍咁

叫你飲多啲水

關唔關腳臭事？

吹 繼續吹

肯定關 冇洗腳啲蚊唔敢咬我

呂姑娘 走犯呀

隔離屋呀陳太晚晚都唔洗腳

搵到醫生當你贏

你又知

喂 唔好講咁快，我出唔到字

奶過

月黑風高 殺蟲夜

唔駛用劍既

94

95

96

97

98

99

100連完成

我可能係連登第一個100連既巴打

不安
報驚

898~

呢到有冇管理員

大搖大擺 三日都冇人理

食緊杯麵唔得閒

好想食聖誕大餐

呢到究竟有冇管理員

公然張貼色情圖片

連仔唔好掛住打機

條女咩名

有村千佳，好似係

Bingo

最重要係5日都冇bam